（內地遊客美圖秀秀）没有我们，你们那里有钱

我们是来搞砸你们旅游业的

好索wo d女

送樓豬一張大媽美美姿勢圖
請丁

天仙下凡

( Show Blocked User - 專業搞事的老人 )

而家興借啲椅打殘體字？